做咩依個星期既post同reply 都咁情緒化既？

唔係話兄弟爬山 各自努力咩？

唔係話不指責 不割蓆 不督灰咩？

從六四開始，所有時政既post都係好理性，槍口一致向外

就算六一二發生左，大家除咗嬲，但仍然好盡力要打好文宣戰同預備各樣行動

點解今個星期，大家突然情緒化咁多？

點解日日都咁多post屌自己友？

提提大家，共產黨最叻就係攪批鬥，拉一派打一派

我哋如果要建立民主社會，就唔好幫共產黨打壓任何兄弟姊妹

回歸初心 兄弟爬山 各自努力

push

last push